"Nou, hij gedroeg zich alsof hij dronken was, maar het maakt nu niet meer uit.
ik heb om mee te bewegen.
Ik zal Goshen voor het daglicht halen. "
"Wacht even.
Ik zet je een hapje te eten.
Misschien wil je het hebben. "
Dus ze gaf me een hapje en zegt: "Zeg, wanneer een koe gaat liggen, welk einde van haar staat het eerst op?
Antwoorden nu snel - stop niet om erover te studeren.
Welk einde staat eerst op? "
"Het achterste einde, mam."
"Wel, dan, een paard?"
'Het voorrecht, mam.'
"Aan welke kant van een boom groeit het mos?"
"Noord kant."
"Als vijftien koeien op een heuvel aan het bladeren zijn, met hoeveel ervan eet hun hoofden wezen in dezelfde richting? "
"De hele vijftien, mama."
"Wel, ik denk dat je in het land hebt gewoond.
Ik dacht dat jij misschien probeerde me opnieuw te hacken.
Wat is je echte naam nu? "
"George Peters, mam."
